【正視聽】匯豐係全球性邪惡集團！！

匯豐簡直係全球性嘅邪惡集團，

2015阿根廷政府表示，由於違規行為，阿根廷將暫停匯豐銀行阿根廷向國外轉移資金的權利，期限為30天，此前兩個月，阿根廷被指控幫助客戶通過將資金轉移到瑞士來逃稅！

阿根廷中央銀行在一封電子郵件聲明中說，阿根廷匯豐銀行未能兌現承諾，以解決信貸轉移中的違規行為。

它說：「阿根廷中央銀行已決定暫停阿根廷匯豐銀行將資金和資產轉移到國外的業務，期限為30天，如果該實體採取必要的糾正措施，這種情況可能會減少。」

匯豐銀行阿根廷拒絕對此置評。

而事實上在2014年12月3日阿根廷聯邦政府機構聯邦稅務局（AFIP，國家稅務局）指控4000多名阿根廷人通過將資金藏在瑞士的秘密銀行帳戶中來逃稅。 AFIP負責人Ricardo Echegaray於2014年11月27日宣布，他的代理機構已針對英國一家主要銀行匯豐銀行的稅務欺詐和非法社團操縱提出了法律申訴。 根據AFIP的調查，該銀行通過其在阿根廷，美國和瑞士的分支機構，通過位於避稅天堂的離岸公司網絡幫助阿根廷公民在該國開立帳戶，以防止AFIP查明該稅種帳戶。 AFIP從匯豐銀行的一名前僱員那裡獲得了此信息，該僱員目前正在法國政府從事稅收欺詐問題的工作。 根據AFIP的記錄，到2013年，只有125名阿根廷人在匯豐銀行開設了銀行帳戶。

匯豐銀行則否認有任何不當行為。

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

善用起底功能

笑死我。

篇文係「雲海」寫既。

原來係公關打手眼中，雲海都係分化同五毛

係咩？source?

又係你，「反美國民主法案」
之後又黎撐匯豐

免得有新人／巴打絲打唔知，
我講一講呢兩位巴打嘅愛情故事

思覺脫
主場係針對大財團，美心，中資，匯豐都係佢對象

通街都係處
就通常開好多似「真香港人」Post，但自己唔會推自己Post，等個Post沉底
但係最近每日都出「撐匯豐」Post，仲要自己不停推，不停幫匯豐洗底
又會去其他「匯豐」Post到反駁

所以呢個Post唔係佢地第一次交手

唔記得講，
通街都係處 最出名嘅Post就係立場「反美國民主法案」

全球「性」邪惡集團？
跨國邪惡集團

[白宮聯署] 制裁匯豐 刻不容緩

我邊有反人權法？證據？
屈得就屈？
美國旗同人權法差好遠喎？

會員「通街都係處」係知名打手。

成名作係叫人唔好舉美國旗。

MPF唔用匯豐用邊間好？

manulife？

當我之前兩個po ，講到匯豐銀行本身洗黑錢嘅問題，你就已經見到好多自稱愛國嘅藍絲衝出嚟，幫匯豐護航！我見到真係好好笑！再一次證明呢啲冇腦嘅藍屍，既唔愛國又唔識歷史！頂，我真係見到佢哋愛匯豐好鬼死過癮！話說呢個由當年因毒害中國人食鴉片而起家嘅銀行，唔單只係人血饅頭集團，仲有一個關於走私國寶嘅故事！

話說1912年，推翻清朝，建立中華民國之後，某個程度上都要國民政府資助呢個末代皇帝溥儀生活，但維持呢個小朝廷根本就入不敷支，於是乎溥儀起碼將1200余件書畫精品盜運出宮變賣！小朝廷的上上下下、明裡暗裡都將貪婪的目光投向了宮中的國寶之上，致使大量國寶流出宮外。首先是清室公開拍賣珍寶古物，或抵押銀行，當然他們根本無力贖回。

僅１９２３年一年間平價賣給匯豐銀行的國寶就有80件之多；人們認為10幾年間匯豐利用詐騙手段監平監戰把中國國寶買走起碼數以千計！當然後來亦都未經政府同意運離中國，就算及至1949年中華人民共和國成立之後，中共向匯豐曾經索取相關款項及國寶亦不成功！因為匯豐而令中國國寶流失的情況只都冇一樣野解決過，依家一班自稱愛國嘅藍屍衝出嚟支持匯豐！好頂癮呀！

通街都係處真係出撚哂名

乜匯豐仲係英資咩

我印象佢係港資，近年仲借好撚多錢返支那

又話要托展大灣區業務

變質既英資